[圖文教學]覺得自己英文唔好但想加入twitter文宣戰線

第一次開post好害羞！
希望可以幫到想試吓twitter文宣戰嘅手足，
自問都係新手，只能出個非常簡單嘅圖文教學，
等英文唔好但又想幫手嘅巴絲一齊衝出國際！
喺教學之前請容許我帶個頭盔，我教嘅係基本技巧，
至於點樣先至可以達到最佳嘅宣傳效果，例如點上trending啊、analytics啊，我係未鑽研到咁深嘅。

廢話可skip 重點睇呢度

1. 開account
唔特別教啦，各位攞返當初你哋開任何一個social media嘅基本知識就得。Icon啊自介啊記住有，如果唔係就會好似五毛嗰啲fake account咁。

2. follow同道中人
search #followbackhongkong
目的係攞文宣素材，咁樣即使英文唔好都可以輕鬆retweet。

3. follow外國人
去名人account(e.g. 侵侵、Uffee Elbaek、Lady Gaga)搵你嘅target。呢步好重要，你要一個宣傳去到國際，就一定要令你target customer睇到你嘅嘢。你要做嘅就係鳩follow外國人，等佢哋follow返你，咁樣佢先會睇到你嘅tweets。

4. 萬事俱備，可以開始retweet了
搵個你啱feel嘅tweet

retweet完成！

5. 進階版，retweet with comments

5.1 可以加入啱用嘅tags
基本類: #AntiELAB #HongKongProtests #NoExtraditionToChina
警暴類: #PoliceBrutality
支那類: #BoycottChina #ChiNazi
國際類 #StandWithHongKong #FreeHongKong

5.2 除hashtag外不妨練習吓英文，加啲感想
畢竟練習帶來進步，唔好俾所謂嘅英文唔好框死咗你，practice makes perfect!

6. 更進階版，個人製作文宣
去到呢步，我已經無嘢教到你，歡迎加入tg group一齊製作文宣，使用已翻譯文宣兼討論戰術。

記住幾點
1.twitter係計retweet數，你禁爆個心心係幫唔到個post

2.同樣地，因為twitter係計retweet數，所以最好唔好只係tweet人地嘅retweet。禁埋入原post，集中推高原post嘅retweet數。

3.得閒post吓自己嘢，如果唔係會俾人當bot封account。用吓中文都無問題。

4.唔好因為英文而卻步，因為你只需要禁個retweet已經有推廣作用，各位加油！

光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自推一下，整到好眼訓
訓嚕！
大家加油！

2

3

推

push

仲可以申請嚟推呢個投票

光復香港
時代革命

Follow左68人就話我到左上限點算

出吓post先
retweet吓，又post吓自己嘢，唔好心急
佢當你係bot，過一排會解封

有用post冇人理

有冇巴絲可以幫幫手，
Twitter鎖左我個ac話要電話認證，
但係收親都係兩秒內cut既無聲來電⋯⋯

twitter電話語音一聲即斷，仲可以點認證解鎖返個帳？

想幫推，推唔到

淨係follow同道中人咪即係互相打飛機，試下follow其他local acc，佢哋見到你follow佢，望下你既tweet同rt先起到宣傳作用。
有心機經營既，扮吓某d community既人，例如動漫韓星，大家可以按興趣選擇。人哋見到你係佢哋同道中人，自然follow翻你轉頭啦。

講得啱
2樣都follow
我指要follow同道中人係for攞文宣資料
因為有啲巴絲話驚自己英文差
咁follow手足就可以直接retweet手足嘅tweets 可以減低要用英文打文字嘅焦慮
當然我重申 twitter唔係圍爐打飛機
一定一定要去follow外國人同港豬 因為佢地先係你嘅target

記得set好啲私隱野 唔好show email同電話

齊齊練英文

Push

開左個新ac隔左陣要電話認證 twitter 安唔安全?

twitter係要的，
可以認證咗先，
之後可以del返，我都係咁做。

Twitter 攻略
[#使用方法]
1. 帳號經電話確認後可刪掉電話號碼，但帳號依然可用
2. 一個手機號可開10個帳號，但不能連續開
3. 用電郵開既帳號，很快會話帳號問題，要加手機確認，這是Twitter防5毛開帳號，正常現像。
4. Twitter有rate limit。 約一分鐘一個tweet或retweet。太快會被暫停一會
5. 公開自己Twitter, 唔好set private mode
6. 要個人化自己個twitter，唔好淨係政治，tweet吓食嘜野，追下星，like吓貓貓狗狗，證明自己唔係bot。用英文
7. 關事先好hashtag，例如女仔受到性暴力先好hashtag #feminist @emmawatson。唔好警察擲tear gas又tag女權
8. 開新tweet盡量少tag人
9. Hashtag儘量集中喺1，2個, 太多會當spam
10. 新開帳號一般需要2日左右別人才會搜尋到你的tweet
11. 搜尋關鍵字無論有冇#都一樣可以搜到
[#基本操作]
12. 見到同路人就互follow, like, retweet, comment，咁先冇咁易死帳。
13. 見到三毛唔好覆(只會boost popularity),鬼佬淨係睇正文唔睇留言，佢見咁多人tweet就當係真，所以唔好覆
14. 人地用英文tweet就英文覆，日本tweet就日文覆，免令人反感
15. 大家有共識set好時間一齊trend(hashtag+圖+互retweet,推上熱門)
16. 最好就是開新Tweet, 回覆都可以不過要有關鍵字才可給人搜到。Retweet及like別人搜尋是看不到的
17. 納粹係雙面刀，係好多人嘅創傷，唔好亂用，用都要解釋清楚。
18. 美國同香港時差12小時以上，香港組頂唔住眼瞓就交比外國撚。大家要呼籲l外國朋友/住外國嘅香港人入曬嚟推tweet
19. 少抄人地野，回覆多用自己感想免似5毛
-—
海量文宣在此 @hkstandstrong_promo_int
暫時咁多，有其他意見，歡迎提出
----
三有二無
見自己人post/hashtag就:
1.like 2.comment 3.retweet
有支狗Comment假消息:
1.ignore佢,等佢發癲 2.report佢
---
注意。Twitter 同一電話可開10個帳號。但要慢慢開。連開最多5個就唔俾再開。隔幾小時開一個可以。新帳號隔一陣多會顯示給屏蔽。要電話確認。確認後可刪走電話而帳號永遠可用。
少retweet. Retweet 別人 search不到的。
新帳號別人search 唔到你的內容。
一般要1至2日別人才可經搜尋才看到
---
COPY自telegram文宣group

推 大家一齊做啦好嗎

多謝你啊巴打

多謝分享

831 CCTV
907 機場
908 美領

打得幾有心
唔想晒左啲心機佢

好滾動
唔會嘥！有三兩個人睇到有跟住試我已經好開心
大家各自努力

得閒就推下啦
用twitter呢啲基本知識係應該要普及